【鏡頭捕捉】西班牙大將被爆不滿迪基亞：廢物！

在葡萄牙與西班牙的比賽中，C.朗拿度超神發揮完成帽子戲法，3-3的結果對於葡萄牙來說非常振奮人心，但對於西班牙來說卻有點難以接受。

迪基亞在今場比賽中完全被C.朗拿度擊敗，他先是牛油手失誤，被C.朗拿度遠射破門，最後時刻還被C.朗拿度自由球攻破。葡萄牙一共3腳命中門框的射門，迪基亞一球也沒撲出去。

被譽為當今球壇第一門神的他在今場賽後遭受質疑，隊友似乎亦對他有所抱怨。在西班牙Cuatro的轉播鏡頭中，艾巴就對迪基亞的表現十分不滿。

畫面顯示，在迪基亞失掉最後那個自由球後，艾巴顯得很無奈，他搖頭攤手，嘴裡還念叨著：「這XX真是廢物。」

個球罰球點救？
佢哋嘅責任就係要保護龍門，自己保護唔到俾人起腳射仲屌人

四年前有個叫卡斯拿斯

同聖卡西一樣

咁矮 做人牆都冇資格 邊個廢啲

球罰球仲要係big gay輸嘅

片？

我地巴塞人爆粗洗唔洗你批准

成班皇狗球員喺ig撐ddg真係好虛偽

假到死

問埋你隊友碧基先喇

屌 你alba咪又係垃圾

喂喂喂

咪係，我地巴先係真性情

撚狗咁撚牙朗都夠

關我撚事

我相信佢比牙郎撚刀唔少

巴狗代表全部都柒

下場出連拿連拿拉爾拿囉

12碼ok唔講
第二球牛油手，第三球扮下撲都好啊屌

凖備晒擋推開個波 之後扮比人扔親 最撚勁係你啦艾巴

幾時先有更衣室往死裡打

好似啲港豬咁唔出聲就最好

疤

甚實都係第二球關佢事啫

最尾果球人牆個企位好似有少少問題

疤狗真係狗黎

有冇片睇下

排人牆好似都關龍門事

都關事既

其實個人牆應該左移多一步, 慢鏡睇到人牆保護近柱唔夠...

失波燥咗搵野鬧有幾奇 咁叫針對迪基亞？

罰球來講 果球犯規既點太正中 門將只能簡痴其中一邊企 ，輸另一邊係冇咩可能救到

疤塞果然好有人情味

巴

巴狗世盃暫時有無一隻打得好？

Ddg都反 變了

Alba 以為自己係邊位?
疤狗真係淨係識鬧人

果排人牆擋晒迪基亞視野 粒波岩岩彎過人牆迪基亞先睇到粒波係邊度黎 緊係反應唔切
唔係話幫迪基亞 但睇番龍門視角replay真係咁

和波姐
仲有兩場

Alba收皮啦
個日提子幾下入肉反擊都係佢失哂位先

屌你老母 入左就係人都識講人牆要企過少少啦
不如你話DDG球十二碼應該撲另一邊啦

無話C朗射得唔靚呀, 呢球佢係射得好wor, 心理質素都好強...

但防守角度睇, 慢鏡會見到最左邊個球員先岩岩貼住條柱, C朗果球波又唔係好curl, 人牆排得岩無理由咁易畀人curl 左最邊個球員入近柱...

做咩問下碧基做乜要咁樣foul

球罰球基本上無得救

往死裏打

冇片尻up

其實重點係點解連alba都可以叫大將

碧基：插水

成場波零撲救，中龍就入，咁事實又係同廢物冇分別喎

話人牆有問題個班
即係變相屌緊ddg

人牆企位係龍門有份指揮

正解
人牆係要封死一邊等個龍淨係守實一邊
唔係封住中間漏咗左右等個龍撲

始終都叫必然正選......呱

個波係人牆上面過咪姐係冇指揮錯
一係怪人牆頂唔到一係就話射得太靚

終於有巴打講
呢條廢jer都叫大將

影帝申埋個頭去頂都頂唔到彎入
都關人牆事

老實講azp >alba

咁射得太靚囉
你要龍門守埋個邊咁個人牆起黎托柒咩

但艾巴係左路幫到小白好多
始終係巴塞夾慣夾熟

比人入5球個個

第三球點撲

呀朗不嬲射落葉球射人牆，冇啦啦改射香蕉球，陰鳩死迪基亞，如果知佢射香蕉，人牆唔係咁擺啦，仲要呀朗彎過人牆入...

咩阿，曼連球迷話迪基亞無可能失禁區外既波wo

屌你老尾alba 你有撚資格屌鳩我曼最撚勁果位球員咩

Sure la

Alba成撚日輕出仲好意思話人

係曼聯好少失真係
佢自己就講過係個波既問題 加上c7射門球速又唔係慢 所以先牛油手掛

罰球唔計，ddg狀態差果時唔計

咁講啦 我覺得唔係第2球既話佢唔會咁講 畢竟3球起腳都入哂就有d咩

即係廢啦，又唔見冰島果個會咁樣賴

話azp>alba個啲肯定係平時淨係睇英超精華既忽然球迷

平時牙朗浪射唔知幾多球先入一球，呢場真係痴線

如果係卡斯拿斯正選 佢一定唔敢屌
仲有幾時輪到佢出聲屌人廢

換連拿出黎囉

如果係真嘅，我係疤都唔撐艾巴
你防守又唔係好，真係嘅檢討下自已先

迪基亞堅弱智

其他守門員sense到佢射果邊,一早已經起步跑, 再飛跳救啦, 救唔到都起碼有盡力, 至少比人睇到你有撲球意識

你老味個迪基亞企定定, 你以為粒波會自動飛埋你度呀????
跟本射中龍都一定入咁濟

班4萬9仲死撐不段講：「個波射得咁靚救條撚咩????」

反映班4萬9幾咁低智

Ddg失準成場冇腳好波 牛油手都唔鬧得
咩人牆排得唔好 ddg負責指揮個人牆點排架喎
屌你karius牛油手就俾人屌到死全家收死亡信
人地起碼都救咗幾球靚波bor

魔帥係訪問都有質疑個人牆排位

個波過咗人牆先見到個波 迪基亞點反應得切啊個波重要入死角 要咩人先救到？

迪基亞第二球 Karius 上身

唔係話俾拉莫斯老點左咩

係啊係啊 我覺得舉手全盛時期都會救到卡路士果球

迪基阿 實力無容置疑

果球係十二碼

布教授跳盡都擋唔到

就算估岩方向都難救

疤狗就係咁能賤

片呢？

XX = 19000？

果90分鐘既表現都無容置疑地廢

條友自己有幾下畀人反擊都失晒位
唔係guedes條垃圾傳控推都唔掂嘅佢做咗戰犯啦

話ddg唔撲嗰啲企過龍門位未？
人牆擋撚晒個波點比反應

講到指揮人牆唔係龍門責任咁

人牆企過d 影帝個龜頭有機hi到個波

艾巴不嬲鳩屎開有幾出奇